[一人一個]比人玩借刀可以點算

出聲